無懼中國大使館威脅 捷克海盜黨回敬「習近平維尼對比圖」

布拉格市長賀瑞普（Zdeněk Hřib）所屬的海盜黨回應中國大使館說，捷克是自由民主國家，拒絕向專制政體低頭，並附上一張中國國家主席習近平與小熊維尼對比圖。（擷取自海盜黨臉書）

2019-10-10 00:12
〔記者呂伊萱／台北報導〕布拉格市政府近日決定取消與北京的姐妹市關係，中國駐捷克大使館馬上威脅布拉格「儘快改變作法，順應歷史大勢，否則終將損失自己的利益」。布拉格市長賀瑞普（Zdeněk Hřib）所屬的海盜黨嗆辣回應，捷克是自由民主國家，拒絕向專制政體低頭，並附上一張中國國家主席習近平與小熊維尼對比圖。

賀瑞普去年11月上任後，就公開表示「人權比貓熊重要」，並多次提出交涉，希望廢除與北京姐妹市協定中的「一中條款」，但未獲得回應。布拉格市政府於是在7日通過市政會議，決定取消與北京的姐妹市關係，預料市議會也將通過。

中國駐捷克大使館8日發表聲明，批評布拉格單方面終止姐妹市關係，「這是破壞信任與中捷關係」，並稱北京已向布拉格提出嚴正抗議。

中國駐捷克大使館在聲明中也重申「一中原則」是中國核心利益之一，更稱是「國際標準和國際社會的普遍共識」等語。中國駐捷克大使館並威脅布拉格市府，「儘快改變作法，順應歷史大勢，回到支持雙邊關係發展的道路，否則終將損失自己的利益」。

賀瑞普市長隸屬的捷克海盜黨9日在官方臉書上嗆辣回應說，「我們知道中國習慣將夥伴視為附庸，而且不喜歡別人不聽話，但我們是個有自由公民、民主憲法、自治政府的國家，我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭。最後，我們加一張會被中國政府下架的圖」。

聲明附圖為一張中國國家主席習近平與小熊維尼對比圖。

捷克選陣營了

捷克

對比圖

diuuuu cls

陳同佳識到女＞世界大戰

捷克已歸邊

大大力打落中共塊面度
小熊維尼你塊面痛唔痛啊

埋邊啦 世界大戰唔知有冇機 但是經濟大攪炒就肯撚定

世界大戰抹黑宇宙了

仲show埋張小熊維尼相出黎
真係擺明落中共面

捷克優先站邊

connect con 到捷克

捷克🇨🇿

World connected

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

係south park 嘅政府版
屌得好應

哇 睇到我好撚爽 串過馬撚

中國的敵人，竟然係

小熊維尼😂🤣😂🤣😂🤣

布拉格是個好地方
啱啱去完
物價低 環境好 人民友善

乜有人叫自己做海盜黨既咩

型到

自己上網搵winnie the pooh既角色
全部404死哂
winnie, 隻豬, 跳跳虎同Eeyore 已not found
可能要VPN先搵到

我最期待既畫面

留名

淘寶仲有成堆

國際上係咪第一次咁大把摑埋去
出動埋維尼

真係好撚癲，香港一單送中條例搞到全世界開始歸邊，林鄭最後搞唔搞得掂都係死路一條

痴線 串到咁型

好有骨氣

捷克真係好撚串
但我好鍾意

單方面 逼人同你做fd

好撚正

ww3應該經濟戰行頭先架啦
輸咗就發老脾動真軍

同south park都係咁串

捷克好似係連儂牆發原地?
連儂牆（Lennonova zed）喺捷克共和國布拉格修道院大廣場（Velkopřevorské náměstí）
1988年開始，捷克人開始喺連儂牆寫低對共產主義同埋對政府嘅不滿

撚會奶你咩

海盜黨係唔係真係有海盜

中共原來覺得絕交係要雙方面既

Chose the right side!

笑撚左 堂堂國家元首 比人當係玩具咁玩 on9仔呀

cls

丞相 風起了

太正喇

叫海盜黨咁撚有型

我又想組個香港山賊黨

串過馬撚，但⋯⋯⋯好有型！

好撚堅

捷克好波

居然有個執政黨（市長都當啦）叫海盜黨咁霸氣
最緊要係佢做嘅野都咁有霸氣

好撚串我中意

太神了

CLS

全球反共之風正開始吹起

癡線
其他國家學下捷克啦

我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭

史稱：陳同佳滅支大戰

上次就波羅的海立陶宛，今次就捷克，全部歐洲被共產黨迫害過嘅國家根本諗都唔洗諗就歸邊

第3次世界大戰
居然係一頂綠帽引起

21世紀 八國聯軍

對中國就係要硬
菲律賓 越南好強咩 夠硬隻紙老虎就會退

捷克受咗蘇聯半個世紀氣,仲會驚鳩支那共產政體?

真係要盡快去多次布拉格!

好型 但係一定俾“什种”搞

啱啱好中國國旗又係紅黃，維尼又紅黃
襯到絕

張圖 我屌

捷克係順應歷史大勢！
#AntiChiNazi

全球反共 Morey 今次真係最大功臣
求下trump trump快d出招喇 咁好機會

捷克出黎試下水
比歐盟試到中共無料到
歐盟就可以出手打落水狗

殺人犯變國家英雄

捷克好撚高質

順應歷史大勢

陳同佳老母生咗佢出黎>ww3

我愛捷克妹

#Antitotalitarianism

笑左

捷克好撚癲

串到痴線

Cls 一巴車埋去

支那仲有冇邪惡軸心同伴

捷克幾好彩撞正蘇聯改革 先推翻到共產統治
咁難得先有民主撚會仲on99信翻共產黨

其實最初點解會係佢？乜唔係條女比綠帽先係第一步咩

香港斐迪南大公

真心唔想第時史書香港有佢張相,好柒

Can you feel?
我要為人類創出一式半招
閃耀

應該就唔會, focus點都係放響港共, 無論中共點樣倒台, 都好大可能教科書會有林鄭張相

玩命

如果777係間諜,佢前無古人咁出色
如果係無心嘅,真係史上最on9代表之一

好撚臭串

講到布拉格就梗係不得不提布拉格之春

屌串過馬撚

🇨🇿

串過馬撚

地球！

撚狗

推

風骨

盧溝橋事變

好串

呢單唔係外交層面
但都好正

[多圖有片] 菲律賓中國大使館外，習近平像遭斬首

捷克俾蘇聯撚左咁耐仲會聽你中共支笛?慳d啦

oh damn

布拉格之春
捷克始終經歷過中共大佬蘇聯ge恐佈統治
亦都反抗過

識玩一定係跟住同台灣城市建交

第三次世界大戰 🇨🇳vs🏴‍☠️🏳️🏴🏁🚩🇹🇷🇹🇹🇾🇪🇺🇳🏳️‍🌈🇹🇲🇺🇳🇾🇪🇩🇰🇧🇷🇵🇬🇧🇧🇪🇷🇪🇨🇵🇾🇧🇭🇧🇸🇵🇦🇵🇸🇲🇷🇧🇪🇯🇵🇵🇰🇵🇰🇯🇲🇹🇩🇮🇱🇮🇨🇲🇰🇲🇵🇬🇦🇨🇦🇬🇭🇬🇦🇲🇵🇲🇰🇳🇪🇳🇬🇬🇦🇶🇦🇰🇵🇳🇮🇧🇫🇧🇮🇬🇵🇱🇹🇵🇳🇧🇾🇻🇺🇼🇫🇮🇶🇮🇷🇮🇸🇱🇮🇭🇺🇰🇮🇩🇯🇬🇹🇮🇳🇮🇩🇰🇬🇦🇮🇬🇾🇦🇴🇩🇴🇦🇬🇩🇲🇩🇲🇹🇬🇹🇰🇧🇿🇪🇭🇪🇸🇱🇦🇧🇲🇨🇻🇧🇳🇭🇷🇸🇦🇱🇷🇧🇯🇱🇾🇱🇾🇬🇷🇦🇲🇦🇲🇬🇶🇧🇯🇸🇦🇧🇳🇦🇿🇻🇪🇧🇩🇬🇲🇬🇲🇫🇷🇱🇻🇹🇿🇵🇼🇭🇳🇷🇺🇹🇳🇬🇸🇽🇰🇸🇸🇨🇨🇻🇬🇰🇲🇨🇬🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

排華潮

冇錯 越南菲律賓都敢
冇可能好似藍絲廢老咁講共產黨鬥唔過

第一次有政黨做得咁出面
希望各國跟機

好拎正

但係海盜黨又係咩玩法

好撚型

應該係歐盟默許左
唔係捷克唔會咁大膽
捷克試完水溫之後 歐盟應該會郁

其實全世界大把國家大把人唔妥中國
財大氣粗人地同你合作做生意
唔係做你隻狗，你中國就真係當人狗
小小唔順眼就封殺要人地成個品牌成個國家聽你講
又鐘意偷人技術，抄完人個牌子係中國告你竟然原創可以敗訴再賠錢

就係布拉格睇緊個post

abigaile johnson

好正好直接。
呢啲仆街共匪直接串佢就啱㗎啦，
咁先激死佢，
以為全世界都好似自己啲賤民一樣會聽話。

一般啦
太多遊客東歐布達佩斯好啲

買咗就中伏

立即被消失

點解有5支抽氣扇嘅？

應該條女先係大公

佳叔係刺客

中國駐捷克大使館在聲明中也重申「一中原則」是中國核心利益之一，更稱是「國際標準和國際社會的普遍共識」等語。 中國駐捷克大使館並威脅布拉格市府 ，「儘快改變作法， 順應歷史大勢 ，回到支持雙邊關係發展的道路，否則終將損失自己的利益」。

其實知唔知歷史大勢就係八國聯軍威脅?

又要舉捷克旗

画得好

好撚串 我鍾意

好撚有guts

不過準備比老共清算

之後有人直接係上面噴freehk

我終於明點解要禁維尼
真係好萬用,堂堂雜帝,是但一張維尼圖就可貶低佢

WWlll原因：香港有個mk仔戴綠帽

堅唔堅呀？唔好氹我開心，竟然有國家對支那咁強硬？爽哥又要出嚟譴責喇喎!

海盜黨個名好型
Ai! Captain!

補link

一地玻璃碎

，

丨

Connect東歐陣營

果然係反共國家
Lennon Wall 嗰邊有個Stand with HK塗鴉
有好多中國on9鬧/ 搞事
依家大大巴車埋去

陳同佳之亂

哇... 咁撚串

正到仆街

外國有好多人支持我地架！

Wise choice

媽呀好型

小撚器到

其實啲咩所謂姊妹城有有乜撚嘢用？

佢真係要載入史冊

Push

真係好有骨氣 世上都難求

旅遊區嘅痕跡好重 基本上就係個大嘅主題樂園
不過撐！

全球反共

中共或成第一個因綠帽而滅國嘅政權

咁就大大力舉捷克旗啦

Wow 全世界wake the fuck up!!!

屌好撚正

人地搵你傾 你又唔應鳩人 人地取消又話單方面 癡撚線

捷克 slow fuck china

日本未來人 自稱來自2047年準確預言熊本大地震 有人在Twitter 問他2031年中國怎樣了 他說2031年中國已經不在了
係就快啦 等唔到十年咁耐

我們知道中國習慣將夥伴視為附庸，而且不喜歡別人不聽話，但我們是個有自由公民、民主憲法、自治政府的國家，我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭。最後，我們加一張會被中國政府下架的圖

強國終會孤立無援

5毛：以後不去捷克了 他媽b的

捷克暴擊左CHI-NA維尼

一定會去布拉格，幫手促進捷克經濟

捷克好波

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

自由民主的覺醒

寸撚到

試咗
唔用VPN就404
用日本ip就正常出到日文版

然後 又話傷害14億人感情

咁應該搵返係邊條mk中出佢條女

越嚟越開心獨裁者習近平上台，仲要永久連任，有呢條廢柴中共真係會滅亡

型到爆

去旅行首選捷克

威

入去 多謝下吧

旅遊係好正 但唔適合住

歷史上捷克佬好揪得

有槍權民主國家特別多高質素嘅人

燒到德國未?

「我們知道中國習慣將夥伴視為附庸，而且不喜歡別人不聽話，但我們是個有自由公民、民主憲法、自治政府的國家，我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭。最後，我們加一張會被中國政府下架的圖」。

嗰種鄙視
知你係乞衣格...但係我哋慣咗乾乾淨淨，企企理理

你今日反共左未

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

雖然Praha市長反中，但捷克總統親俄親中。

多謝捷克

如果當時個mk有帶避孕套....

留言 CHINA NUMBA WAN ~識做la

唔撚係呀
人民有善？
當地人勁仆街wo
我係布拉格住過三個月 當地人仲垃圾過中國佬
欺善怕惡，白人就笑哂口，一見你黃種人（包括新加坡日本南韓等等既人）就屌撚哂老母黑面
識好多個捷克人都係仆街
你住當地就知
反而當地既外人（非捷克人）好有善
我敢講 西歐+中歐 最仆街人種一定係捷克
有次成班fd 3x人 （好多過國家既人都有，18-50歲）
講最唔鐘意咩國家既人
大部份歐洲人都投捷克

只能夠講
如果我打分
中國人（南方）0分
新加坡人 負30分
捷克人 負70分
中國人（北方）負90分

好勇

ching有見識wor d ex-ussr states 係多仆街，得少數係好有善，要睇邊區

改同台北建立姊妹城市啦

笑到仆街，推

I love czech!

果斷切除癌細胞

再追溯返應該係潘生潘太教到個女比帽人帶

respect!

海盜黨嗰名好型

已經坐晒監

FB Link

大家快d 入去幫手 like/share

撞

拍片放上twitter 先

美國vs中國 白癡都知要揀邊面啦

好撚正 玩到咁串

捷克 好波

快啲上twitter多謝佢啦

「儘快改變作法，順應歷史大勢，回到支持雙邊關係發展的道路，否則終將損失自己的利益」。

後果自負

現代八國聯軍

你嚴正抗議人地就彩你咩

捷克既然可以同你反枱 就已經係捨利益而取道義
點解重要講利益 而唔試下以理服人? 咁做同用木鎚打鐵釘一樣
BTW共除左錢之外 仲邊有道理可言 快撚D鎖國咪撚再出醜嗱

第3次世界大戰 來了

買午餐肉啦

突破盲腸

開始歸邊

天選之人

想去捷克了

打分？死大陸仔。你去邊，人地都唔鍾意你啦。

唔好忘記有班前幾日支那傻仔走左去當地既連儂牆噴左支共70歲生日既logo

激嬲唔少當地人

真心我諗Rubio都未必敢post呢張對比圖
捷克好夠疆

好波！！

捷克🇨🇿好野

我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭。最後，我們加一張會被中國政府下架的圖

肯撚定個市長睇完south park黎

來吧 與香港台灣建邦交

831

希望越嚟越多唔向支那冥幣低頭嘅國家

大大力去打

布拉格市長好靚仔 想含

wtf ho jeng

幫安全套諗個新廣告
「如果你肯帶套，可能會避免到一場世界大戰。」

又真係幾似

Czech

捷克🇨🇿
要草錢去啦

捷克好野

Tell me the truth
最終勝負會 有分曉
我變身幪面惡徒 便溶掉

又干預人地內政做乜尻？

推 救命佢講野好正

38歲市長
型撚到

遺臭萬年

布拉格 我想移民嘅地方

🇨🇿🇨🇿🇨🇿🇨🇿🇨🇿

完美撚狗

good job

加埋張圖真係完全唔撚比面你

btw黎緊去布拉格一定好爽 會無左好多大陸閪 由其旅行團果D

係極權入面死過返生係唔同d

歷史話俾我地知，d國家係d燒唔到自己身既野上面歸邊，即係睇得通邊個會贏。

好夠guts

去左fb like同留言表示支持!!!!!

直線抽擊

點樣先可以抗衡到中國 好撚獨裁

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

打倒共產黨

CLS
勇氣可嘉

diu好識玩

其實係一個國際政黨聯盟嚟

Archduke Franz Ferdinand定陳同佳偉大d?

一句都睇唔明 但睇到對比圖 明哂

世界大綠帽

有名叫海盜，你當人留

捷克好波
捷克文點寫？

星期六/日通街都係小熊維尼

頂

雙方面仲叫絕交？？

呢d真係神助攻
連人地點建國都唔知走去踩場

其實大家都知支共有幾邪惡架啦
不過好多為左利益先扮睇唔到甚至奶共
而家佢玩極權玩到咁明顯 仲痴埋去只會比人鄙視

我一睇都嚇一嚇，個名以為係真係海盜集團

海盜係霸氣
山賊係弱雞

一頂綠帽搞到布拉格市長公開寸習近平小熊維尼

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

中共 你以為全世界都聽你支旗咩

笑鳩我地梁山好漢
梁家軍不會放過你

我一睇標題以為關海盜乜撚野事, 點知原來政黨黎

最尾加張圖直線抽擊

要book 機票去喇

戇嘅，捷克係咩國家呀，反極權國家呀，垃圾國家口中嘅顏色革命就係出自捷克

仲以為真係海盜都咁串
可以咁光明正大玩FB

捷克不意外

人哋嘅民主喺二戰經歷過納粹摧殘，戰後又俾蘇聯夾。

You need Tegridy’s help

捷克connect

相似度 99.9%

respect

布拉格市長不嬲好憎支那
有機會好想去遊行

會唔會ww3

咁撚型既叫海盜黨

老老豆豆 捷克佬係咪食左豹子膽

狂風掃落葉
邪魔給發現
用上半天
正義會把惡魔全滅

ANTICHINAZI 真係好成功
全球反中氣勢已成

MON POST 狗, 清算日好快就到

冇人記得個奸夫

721
811
831

我想知以後嘅史書會點記載

全球連線，對抗中共

捷克不嬲都唔怕強權

btw小熊維尼好慘
雜種點解唔肯似返自己國家d卡通
個樣都崇洋媚外過人

東歐國家唔會信共產黨

。。。。

因女人而起的現代特洛伊戰爭

歐豬肯歸邊未?

stand with Hong Kong

個名好型，海盗黨

中共萬萬估唔到 自己倒台係因為 一頂帽

常識題：
支那架垃圾回收艦出唔到海 , 咁佢可以打咩國家？
1. 戰鬥民族
2. 大和民族
3. 南北泡
4. 印仔
5. 賓仔
6. 越南仔
7. 台灣
8. 香港
9. 除左香港全部都扮睇唔到

以上呢啲都係佢拉攏都未嚟得切
打是但一個都會引起其他圍攻
最怕發老脾射核彈姐

佢痴撚左線呀

東歐國家深受共產強權迫害多年，佢地係最撐反共

即係咁 , 美帝連上次摺被軍去香港邊境聚集都知 . 佢拎粒核彈出黎點會唔知
就算攬炒射核彈 . 我諗佢都係原地自爆多

笑到gap gap 聲

有機
不過其他難架啦 畢竟有恐怖平衡
所以而家有核彈嘅國家都唔會被滅國 只會衰落

屌你又真係好撚似

荷蘭國會都通過要求政府支持台灣參與國際組織

笑死

人地比共產壓逼左勁耐， 難得蘇共收左皮， 點會再同中共妥協？

向捷克致敬

睇一次笑一次

唔洗滅國wo, 換個執政黨咪得

成個政府都係黨員
難啲加入新政黨

捷克呢啲東歐國家受過蘇共統治
對共產黨見過鬼仲唔怕黑咩

你都見到德國，波蘭，波羅的海三國，加埋捷克，有邊個唔反共

講得出做得到

陳同住—》世界民主先驅

應該spin去係林鄭令到世界大戰

捷克都畀共產黨支配左幾十年，點會對中共客氣

捷克同台灣友好架嘛

黨大過國呀 , 點換黨？

第一個歸邊， 講到出哂口選陣營國家

幾代人經過布拉格之春同天鵝絨革命,好珍惜民主自由

小朋友你未去過歐洲就收聲啦

同支共斷交先講啦

Btw 我全家都拎bno 都係香港出世
大陸仔玻璃心

我們知道中國習慣將夥伴視為附庸，而且不喜歡別人不聽話，但我們是個有自由公民、民主憲法、自治政府的國家，我們拒絕向擁有集中營並從事非法人口販運及器官移植的專制政體低頭。最後，我們加一張會被中國政府下架的圖」。

完全理解支那人心態

支共內部咁多山頭
搵返較親美既江派執政咪搞撚掂

她只是個孩子

捷克好感度up

聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲
沒法子泠靜
No time to think

We connect

On9，歐洲大把同學。無聽過你依啲說法。

你鍾意嘅整個拖鞋黨都得，最重要有人投你就得

有惡魔果實

歷史大勢就係支那必亡

大粒墨咁既尊容有得屌姓潘條女都賺左啦

歐洲同學
你親身來捷克再講啦

可能近呢幾年支那大部份國土畀各國瓜分。諗住偏安無事，點知2031就畀人滅埋

馬賽對波圖
維尼對比圖

愈搞愈大獲

打分明白，了解，同志辛苦了

希望我哋未來喺煲底一齊除gear嘅相可以入埋史冊

其實佢應該連泡同台灣都打唔贏除咗越南香港同賓仔我睇唔到支那打得贏邊個

人類這刻有位巨星
最終一擊將黑心無情的魔獸追擊

正到爆囉.

台灣同南泡有美帝照住一定唔驚
賓仔其實仲隔住個海
越南打遊擊戰打到美帝都輸wor支那憑咩覺得會打得贏 , 越南仔最出名係心狠手辣
所以最後真係得香港

上次印仔同支那係邊境都係玩擲石仔ja

越快站邊越安全

間學校學生來自世界各地，柒頭

其實已經打緊ww3 資訊網絡經濟貿易戰

呢個應該係林鄭問題喎 佢夾硬將一件小事發大 比引致爆發一戰嘅果場車喎更誇張 全因自己嘅弱智令香港走入風暴

大家要去布拉格多多消費嚴懲佢地

up

你唔係話係香港既學校吧
雖然我係ust 畢業
不過都係歐洲hea左好幾年

你冇睇重點
捷克人對西歐人北美人好好
對亞洲人 土耳其人 東歐人勁仆街
咁都唔算仆街？

小朋友
你聽同學講 不如你身為一個黃種人 你來捷克一個星期再抨擊我講既野啦
去都未去過 就讚到佢地飛起
大把人去影連儂牆 支持香港你知唔知？
全部都係外國人來 當地捷克本地人好多都WFC 香港
我住7月去布拉格個陣 我同當地人講香港發生緊咩 10個有10個唔撚想理 頂多咪回應下 hk=/=china 但眼神話你知垃圾黃種人
小朋友你識幾多個捷克人？
井底蛙 出下國 去下當地先啦

100%match

廢撚事俾人話我老吹

求撚其拎張Cafe單影俾你睇
我去波蘭捷克德國荷蘭 仲多過去沙田大埔上水
你去完捷克再去下其他中歐國家就知捷克人咩叫做狗眼看人低